速龍小隊 都幾易做

hi完野，衝去見人就扑頭就得

扑人之前，仲有輔助角色用故椒噴霧
降低敵人攻擊防禦力

不嬲易 當你地狗咁打
去拳館打下沙包都仲要比錢
而家有真人任打 仲有錢收有柴加